點解香港同中國相對少邪教？

歐美，日韓個啲邪教多到氾濫，好多人信

香港同中國雖然都有邪教
但對比起上面個啲地方都算少人信
香港仲要有宗教自由

究竟係關華人信奉錢多啲
定中共嚴厲打擊
定個啲地方既人心靈脆弱啲？

衰然唔係講神，但探索四十都算掛

邪教搵唔到食 咪轉做天主 基督 佛教

發覺而家好多唔再講神鬼，反而好似你講個啲所謂探索人生

有個全球最大邪教

雙氧水

共產黨就係全世界最大規模既邪教

南寧傳銷果 d 算唔算

以前好似多啲，有個邪教好似叫啲信眾飲雙氧水，真係好黐線

樓主未知大陸係無神論既國家黎？
當一個國家係無神論既時候，宗教打壓，點樣會有正常同邪教既出現

咁大個共產黨係度
咁多人投共都唔係邪教?

有宗教剋星

接觸過東方閃電、日月教、創價學會,唔知叫唔叫邪？

但佢地大部份都好低調

講起邪教就諗起佢

係咪痳元章方？

好似係，奧姆真理教

其實基督教 天主個類已經係 日撚日叫你課金

因為香港人同支那豕都好撚邪惡

所以個d所謂的邪教來到香港都變咗正教，只能少數能起邪惡程度超越到香港人的先做到邪教

所以同其他地方比，香港同支那相對上少邪教

東方閃電一定係
中共追住黎打

日月教我第一次聽
明教我以為係朱元璋個個

錫安教呀麻
仲叫人睇太陽
而家仲係到

因為香港人/中國人無信念呢樣野
任何野都唔相信

唔使返工咩, 邊得閒信邪教修仙

因為共產黨就係邪敎

宗教其中一樣重要元素係價值觀，我地唔信「信望愛」個啲虛無而唔值錢嘅價值，但我地香港人好信金錢呢啲膚淺價值

我個人確信「買到樓=人生贏家」呢啲風氣都係另類邪教，成世人獻身比啲地產佬 仲癲撚過真正邪教

因為喺香港買唔起會所所以發展唔到邪教。
土地問題

啲直/傳銷計唔計?
見過有人做直銷做到覺得公司好偉大，唔只為錢，又話自己份工有意義過醫生
仲就圍嘗試「傳教」叫人入自己公司做

95 年既事 你問依家後生既，應該唔知係乜

保險、傳銷、支那

支國信馬列主義，毛澤東思想，鄧小平理論，其他乜教都收皮啦

奧姆真理教咁出名應該多人知
反而天堂之門 曼森家族 之類應該比較少

同埋睇你點定義邪教
法輪功算唔算?

因為邪教被人正統化，改頭換面又呃到人

無一個宗教可以打動到香港人既功利同以錢為上呢種信仰

成日有人信d性交轉運算唔算

支那人農民起義多數都會跟住個邪教，最近期個個係毛教

又有啲道理
太平天國應該算
黃巾軍又算唔算？

香港都有邪教，我唔少中學frd，畢完業之後成日係fb到講自己今日又幫左唔知邊個邊個，又懶係正面撚話會繼續努力打好份工

因為信邪教入唔到名校囉
你想加分一定係信天主教 基督教
果啲一定有條list係認可既「正派教會」
你信埋哂啲乜9東方閃電都加唔到分點會信

果啲一係耶撚一係中左人生教練毒

因為一個共產黨都夠你死

共產黨主張無神論，人定勝天

一有教派興起會即刻滅於萌芽狀態

外國係精神層面上既邪教
支那/香港係金錢層面上既邪
層壓傳銷/直銷、種金、乜鳩陽光工程
Btw, 做野識到個有錢客係創價學會

佢係信徒定教會人??

因為共產黨已經係邪教

因為信錢多過所有野
錢可以最快令你得到想要既野
功利 貪婪

有無人聽過東方閃電？

創價學會只係一個風評不佳的日本佛教宗派,唔算邪教。喺日本好似仲有個中型政黨，冇記錯係公明黨。

中共已經係邪教咁撚樣啦,唔好講埋北韓

好似係異端黎
影響力好大